{"title": "\r\n                    Journal officiel \"Lois et D\u00e9crets\" - JORF n\u00b00276 du 26 novembre 2017\r\n                ", "url": "https://www.legifrance.gouv.fr/eli/jo/2017/11/26", "array": [{"i": 1, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "D\u00e9cret n\u00b0 2017-1604 du 24 novembre 2017 modifiant le d\u00e9cret n\u00b0 2017-915 du 9 mai 2017 relatif \u00e0 l'\u00e9valuation de la conformit\u00e9 des op\u00e9rations de l'organisme priv\u00e9 habilit\u00e9 \u00e0 assurer la r\u00e9ception, le filtrage et l'orientation des appels du service d'appel d'urgence eCall 112 interop\u00e9rable dans toute l'Union europ\u00e9enne", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086535&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 2, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "D\u00e9cret du 24 novembre 2017 portant reconnaissance d'une fondation comme \u00e9tablissement d'utilit\u00e9 publique", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086541&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 3, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la justice"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 20 novembre 2017 relatif aux conditions de fiabilit\u00e9, de s\u00e9curit\u00e9 et d'int\u00e9grit\u00e9 du registre d\u00e9di\u00e9 aux d\u00e9clarations, modifications et dissolutions de pacte civil de solidarit\u00e9", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086544&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 4, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 portant suppression d'une r\u00e9gie d'avances pr\u00e8s la repr\u00e9sentation permanente de la France aupr\u00e8s du Conseil de l'Europe \u00e0 Strasbourg", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086555&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 5, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res"], "text": "D\u00e9cision du 24 novembre 2017 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature (secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086564&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 6, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9"], "text": "D\u00e9cret n\u00b0 2017-1605 du 24 novembre 2017 relatif au travail temporaire des praticiens int\u00e9rimaires dans les \u00e9tablissements publics de sant\u00e9", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086570&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 7, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 fixant le montant du plafond des d\u00e9penses engag\u00e9es par un \u00e9tablissement public de sant\u00e9 au titre d'une mission de travail temporaire", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086589&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 8, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9"], "text": "D\u00e9cision du 17 novembre 2017 portant application de l'article 15, alin\u00e9a 3, du d\u00e9cret n\u00b0 2002-9 du 4 janvier 2002 relatif au temps de travail et \u00e0 l'organisation du travail dans les \u00e9tablissements mentionn\u00e9s \u00e0 l'article 2 de la loi n\u00b0 86-33 du 9 janvier 1986 portant dispositions statutaires relatives \u00e0 la fonction publique hospitali\u00e8re", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086597&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 9, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 20 novembre 2017 relatif \u00e0 l'insaisissabilit\u00e9 de biens culturels", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086607&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 10, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 relatif \u00e0 l'insaisissabilit\u00e9 de biens culturels", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086610&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 11, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 relatif \u00e0 l'insaisissabilit\u00e9 de biens culturels", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086613&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 12, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 refusant le certificat pr\u00e9vu \u00e0 l'article L. 111-2 du code du patrimoine", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086616&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 13, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant ouverture de cr\u00e9dits de fonds de concours", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086619&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 14, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant ouverture de cr\u00e9dits d'attributions de produits", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086625&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 15, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant ouverture de cr\u00e9dits de fonds de concours", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086631&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 16, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant ouverture de cr\u00e9dits d'attributions de produits", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086637&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 17, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 9 mars 2006 fixant la r\u00e9partition des sommes mis\u00e9es sur les jeux exploit\u00e9s par La Fran\u00e7aise des jeux", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086643&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 18, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation"], "text": "D\u00e9cret n\u00b0 2017-1606 du 24 novembre 2017 fixant des dispositions d\u00e9rogatoires \u00e0 la proportion minimale de quarante pour cent de chaque sexe dans la composition des comit\u00e9s de s\u00e9lection des concours de recrutement des professeurs des universit\u00e9s", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086658&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 19, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Textes g\u00e9n\u00e9raux", "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique et solidaire", "Transports"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 26 octobre 2017 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 19 mars 2012 portant cr\u00e9ation d'un traitement de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel relatif au suivi du trafic maritime d\u00e9nomm\u00e9 \u00ab TRAFIC 2000 \u00bb", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086670&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 20, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Premier ministre"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant d\u00e9signation des auditeurs dipl\u00f4m\u00e9s de la session r\u00e9gionale \u00ab Jeunes \u00bb Hauts-de-France (du 23 au 27 octobre 2017) de l'Institut national des hautes \u00e9tudes de la s\u00e9curit\u00e9 et de la justice", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086688&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 21, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 13 novembre 2017 portant nomination d'un contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des services actifs de la police nationale", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086691&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 22, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 16 novembre 2017 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 7 d\u00e9cembre 2015 portant nomination \u00e0 la Conf\u00e9rence nationale des services d'incendie et de secours", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086693&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 23, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 20 novembre 2017 portant nomination d'un repr\u00e9sentant de l'Etat au sein de la commission consultative sur l'\u00e9valuation des charges", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086698&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 24, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 portant nomination des repr\u00e9sentants du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur aupr\u00e8s de l'Agence fran\u00e7aise d'expertise technique internationale", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086700&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 25, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 portant d\u00e9signation du repr\u00e9sentant du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur aupr\u00e8s du Conseil sup\u00e9rieur de la formation et de la recherche strat\u00e9giques", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086702&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 26, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de la justice"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant r\u00e9int\u00e9gration (Conseil d'Etat)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086705&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 27, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re des arm\u00e9es"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant nomination (administration centrale)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086709&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 28, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant nomination (administration centrale)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086712&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 29, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 20 novembre 2017 portant nomination au conseil de surveillance du grand port maritime de La Rochelle", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086715&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 30, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 22 novembre 2017 portant nomination du repr\u00e9sentant du ministre aupr\u00e8s de l'organisme mentionn\u00e9 au premier alin\u00e9a de l'article L. 432-2 du code des assurances", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086717&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 31, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant nomination (administration centrale)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086720&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 32, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 13 novembre 2017 portant nomination au Conseil sup\u00e9rieur de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086723&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 33, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant nomination au conseil d'administration de l'Ecole nationale sup\u00e9rieure des m\u00e9tiers de l'image et du son", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086727&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 34, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant nomination (directions r\u00e9gionales des affaires culturelles)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086729&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 35, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 23 novembre 2017 portant nomination au conseil d'administration du Conservatoire national sup\u00e9rieur d'art dramatique", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086731&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 36, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 2017 portant nomination (administration centrale)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086734&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 37, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 25 novembre 2017 portant nomination au cabinet du ministre de l'action et des comptes publics", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086737&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 38, "path": ["D\u00e9crets, arr\u00eat\u00e9s, circulaires", "Mesures nominatives", "Minist\u00e8re de l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation"], "text": "Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 2017 portant nomination des membres de la commission d'examen des candidatures \u00e0 la fonction de pr\u00e9sident du Centre national de la recherche scientifique (CNRS)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086743&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 39, "path": ["Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des activit\u00e9s ferroviaires et routi\u00e8res"], "text": "D\u00e9cision n\u00b0 2017-117 du 18 octobre 2017 portant r\u00e8glement du diff\u00e9rend entre la soci\u00e9t\u00e9 Frethelle et la Soci\u00e9t\u00e9 a\u00e9roportuaire de gestion et d'exploitation de Beauvais (SAGEB) relatif \u00e0 l'acc\u00e8s au p\u00f4le multimodal de l'a\u00e9roport de Beauvais - Till\u00e9", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086746&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 40, "path": ["Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des activit\u00e9s ferroviaires et routi\u00e8res"], "text": "D\u00e9cision n\u00b0 2017-119 du 8 novembre 2017 abrogeant les d\u00e9cisions n\u00b0 2014-016, 2014-017, 2014-18 et 2014-019 du 15 juillet 2014 portant ex\u00e9cution de certains articles des d\u00e9cisions n\u00b0 2013-016, 2013-017, 2013-018 et 2013-019 du 1er octobre 2013 portant r\u00e8glement des diff\u00e9rends opposant les soci\u00e9t\u00e9s ECR, Europorte France, T3M et VFLI \u00e0 R\u00e9seau ferr\u00e9 de France relatifs aux conditions d'allocation et de suivi des sillons, de facturation et de remboursement de la redevance de r\u00e9servation", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086771&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 41, "path": ["Commission nationale consultative des droits de l'homme"], "text": "Avis \u00ab Droits des \u00e9trangers et droit d'asile dans les outre-mer : Le cas de la Guyane et de Mayotte \u00bb", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086782&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 42, "path": ["Commission nationale consultative des droits de l'homme"], "text": "Avis relatif \u00e0 la pauvret\u00e9 et \u00e0 l'exclusion sociale dans les d\u00e9partements d'outre-mer (notamment aux Antilles et \u00e0 La R\u00e9union)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086854&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 43, "path": ["Conseil sup\u00e9rieur de l'audiovisuel"], "text": "D\u00e9lib\u00e9ration relative \u00e0 la possibilit\u00e9 de reconduire pour cinq ans hors appel aux candidatures des autorisations d\u00e9livr\u00e9es dans le ressort des comit\u00e9s territoriaux de l'audiovisuel de Caen et Rennes", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086878&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 44, "path": ["Informations parlementaires", "Assembl\u00e9e nationale"], "text": "Ordre du jour", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086884&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 45, "path": ["Informations parlementaires", "Assembl\u00e9e nationale"], "text": "Commissions et organes de contr\u00f4le", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086888&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 46, "path": ["Informations parlementaires", "Assembl\u00e9e nationale"], "text": "Avis administratifs", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086893&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 47, "path": ["Informations parlementaires", "S\u00e9nat"], "text": "Ordre du jour", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086898&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 48, "path": ["Informations parlementaires", "S\u00e9nat"], "text": "Groupes politiques", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086901&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 49, "path": ["Informations parlementaires", "S\u00e9nat"], "text": "Documents parlementaires", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086903&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 50, "path": ["Informations parlementaires", "Offices et d\u00e9l\u00e9gations"], "text": "Office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086906&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 51, "path": ["Avis et communications", "Avis de concours et de vacance d'emplois", "Premier ministre"], "text": "Avis de vacance d'un emploi de sous-directeur", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086911&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 52, "path": ["Avis et communications", "Avis de concours et de vacance d'emplois", "Premier ministre"], "text": "Avis de vacance d'un emploi de directeur d\u00e9partemental interminist\u00e9riel (direction d\u00e9partementale de la protection des populations de l'Oise)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086914&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 53, "path": ["Avis et communications", "Avis de concours et de vacance d'emplois", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "text": "Avis d'appel \u00e0 candidatures pour l'habilitation d'organismes priv\u00e9s \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9valuation de la conformit\u00e9 des op\u00e9rations de l'organisme priv\u00e9 habilit\u00e9 \u00e0 assurer la r\u00e9ception, le filtrage et l'orientation des appels du service d'appel d'urgence eCall 112 interop\u00e9rable dans toute l'Union europ\u00e9enne", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086920&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 54, "path": ["Avis et communications", "Avis divers", "Minist\u00e8re de la culture"], "text": "Avis n\u00b0 2017-13 de la Commission consultative des tr\u00e9sors nationaux", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086926&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 55, "path": ["Avis et communications", "Avis divers", "Minist\u00e8re de l'agriculture et de l'alimentation"], "text": "Avis n\u00b0 23 relatif \u00e0 la fermeture de certains quotas et/ou sous-quotas de p\u00eache pour l'ann\u00e9e 2017", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086931&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 56, "path": ["Avis et communications", "Avis divers", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "R\u00e9sultats des tirages du Keno du jeudi 23 novembre 2017", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086935&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 57, "path": ["Avis et communications", "Avis divers", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "R\u00e9sultats du Loto Foot 7 n\u00b0 305 et 15 n\u00b0 105", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086937&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 58, "path": ["Avis et communications", "Avis divers", "Minist\u00e8re de l'action et des comptes publics"], "text": "R\u00e9sultats du Loto Foot 7 n\u00b0 306", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086939&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}, {"i": 59, "path": ["Annonces"], "text": "Demandes de changement de nom (Acc\u00e8s prot\u00e9g\u00e9 textes 59 \u00e0 69)", "href": "/affichTexte.do;jsessionid=E92BABA7E4CFE346C793F783F8E3528E.tplgfr33s_1?cidTexte=JORFTEXT000036086942&dateTexte=&oldAction=rechJO&categorieLien=id&idJO=JORFCONT000036086530"}]}