{"url": "https://www.legifrance.gouv.fr/eli/decret/2017/11/24/SSAH1720799D/jo/texte", "entete": "\nJORF n\u00b00276 du 26 novembre 2017\ntexte n\u00b0 6\nD\u00e9cret n\u00b0 2017-1605 du 24 novembre 2017 relatif au travail temporaire des praticiens int\u00e9rimaires dans les \u00e9tablissements publics de sant\u00e9\nNOR:  SSAH1720799D\nELI: https://www.legifrance.gouv.fr/eli/decret/2017/11/24/SSAH1720799D/jo/texte\nAlias:  https://www.legifrance.gouv.fr/eli/decret/2017/11/24/2017-1605/jo/texte\n", "article": "\nPublics concern\u00e9s : personnels m\u00e9dicaux, odontologistes et pharmaceutiques intervenant dans les \u00e9tablissements publics de sant\u00e9 dans le cadre d'une mission de travail temporaire.\nObjet : conditions et modalit\u00e9 de mise \u00e0 disposition d'un praticien par une entreprise de travail temporaire au sein d'un \u00e9tablissement public de sant\u00e9.\nEntr\u00e9e en vigueur : le texte entre en vigueur le 1er janvier 2018.\nNotice : le d\u00e9cret fixe un salaire brut maximum pour la r\u00e9mun\u00e9ration d'un praticien mis \u00e0 disposition dans un \u00e9tablissement public de sant\u00e9 par une entreprise de travail temporaire pour une journ\u00e9e de vingt-quatre heures de travail effectif. Ce salaire brut est calcul\u00e9 au prorata de la dur\u00e9e de travail effectif accompli dans le cadre de la mission.\nLe d\u00e9cret prescrit \u00e9galement aux agences de travail temporaire de renseigner les \u00e9tablissements publics de sant\u00e9 sur les qualifications, l'autorisation d'exercice, l'aptitude, ainsi que le non-cumul d'activit\u00e9 des praticiens qu'elles mettent \u00e0 disposition.\nR\u00e9f\u00e9rences : le d\u00e9cret est pris pour l'application de l'article 136 de la loi n\u00b0 2016-41 du 26 janvier 2016 de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9. Les dispositions du code de la sant\u00e9 publique peuvent \u00eatre consult\u00e9es, dans leur r\u00e9daction r\u00e9sultant de cette modification, sur le site L\u00e9gifrance (http://www.legifrance.gouv.fr).\nLe Premier ministre,Sur le rapport de la ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9,Vu le code de la sant\u00e9 publique, notamment son article L. 6146-3 ;Vu le code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale, notamment son article L. 242-1 ;Vu le code du travail, notamment ses articles L. 1251-1, L. 1251-32 et L. 1251-42 ;Vu la loi n\u00b0 83-634 du 13 juillet 1983 modifi\u00e9e portant droits et obligations des fonctionnaires ;Le Conseil d'Etat (section sociale) entendu,D\u00e9cr\u00e8te :\nTitre Ier : DISPOSITIONS PERMANENTES\nArticle 1 En savoir plus sur cet article...\nApr\u00e8s la section 3 du chapitre VI du titre IV du livre Ier de la sixi\u00e8me partie du code de la sant\u00e9 publique, il est ajout\u00e9 une section 4 ainsi r\u00e9dig\u00e9e :\n\u00ab Section 4\u00ab Recours \u00e0 des personnels m\u00e9dicaux, odontologistes et pharmaceutiques pour des missions de travail temporaire dans les \u00e9tablissements publics de sant\u00e9\n\u00ab Art. R. 6146-25. - Les entreprises de travail temporaire mentionn\u00e9es \u00e0 l'article L. 1251-1 du code du travail qui emploient des personnels m\u00e9dicaux, odontologistes et pharmaceutiques pour des missions de travail temporaire dans des \u00e9tablissements publics de sant\u00e9 \u00e9tablissent le contrat de mise \u00e0 disposition mentionn\u00e9 \u00e0 l'article L. 1251-42 du m\u00eame code. Elles transmettent \u00e0 l'\u00e9tablissement public de sant\u00e9, au plus tard lors de la signature du contrat de mise \u00e0 disposition, les \u00e9l\u00e9ments suivants :\u00ab 1\u00b0 Une attestation selon laquelle les obligations de v\u00e9rification mentionn\u00e9es au premier alin\u00e9a de l'article L. 6146-3 sont accomplies, assortie, le cas \u00e9ch\u00e9ant, du justificatif de toutes qualifications et exp\u00e9riences particuli\u00e8res qui correspondent au profil de poste \u00e9tabli par l'\u00e9tablissement public de sant\u00e9 dans lequel les qualifications et comp\u00e9tences recherch\u00e9es sont d\u00e9crites ;\u00ab 2\u00b0 Une attestation selon laquelle le salari\u00e9 remplit les conditions d'aptitude physique et mentale exig\u00e9es pour l'exercice de sa fonction ;\u00ab 3\u00b0 Une attestation selon laquelle le salari\u00e9 a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9, dans la p\u00e9riode qui pr\u00e9c\u00e8de imm\u00e9diatement la mise \u00e0 disposition aupr\u00e8s de l'\u00e9tablissement public de sant\u00e9 et pour ce qui concerne les missions qu'elles lui ont confi\u00e9es, des repos suffisants pour assurer sa protection et sa sant\u00e9, celles des autres salari\u00e9s de l'\u00e9tablissement ainsi que la s\u00e9curit\u00e9 et la qualit\u00e9 des soins ;\u00ab 4\u00b0 Une attestation sur l'honneur selon laquelle le praticien certifie que son exercice en tant que praticien int\u00e9rimaire ne contrevient pas aux dispositions de l'article 25 septies de la loi n\u00b0 83-634 du 13 juillet 1983 applicables aux personnels mentionn\u00e9s aux 1\u00b0 \u00e0 4\u00b0 de l'article L. 6152-1 ;\u00ab 5\u00b0 Une attestation sur l'honneur selon laquelle le praticien certifie qu'il a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9, dans la p\u00e9riode qui pr\u00e9c\u00e8de imm\u00e9diatement la mise \u00e0 disposition aupr\u00e8s de l'\u00e9tablissement public de sant\u00e9, des repos suffisants pour assurer sa protection et sa sant\u00e9, celles des autres salari\u00e9s de l'\u00e9tablissement ainsi que la s\u00e9curit\u00e9 et la qualit\u00e9 des soins.\n\u00ab Art. R. 6146-26. - Le montant plafond journalier mentionn\u00e9 \u00e0 l'article L. 6146-3 des d\u00e9penses susceptibles d'\u00eatre engag\u00e9es par un \u00e9tablissement public de sant\u00e9 au titre d'une mission de travail temporaire d'un m\u00e9decin, odontologiste ou pharmacien est constitu\u00e9 par le salaire brut vers\u00e9 au praticien par l'entreprise de travail temporaire pour une journ\u00e9e de vingt-quatre heures de travail effectif. Il est calcul\u00e9 au prorata de la dur\u00e9e de travail effectif accomplie dans le cadre de la mission.\u00ab Le salaire brut ne peut exc\u00e9der l'indemnisation de deux p\u00e9riodes de temps de travail additionnel de jour mentionn\u00e9e \u00e0 l'article R. 6152-27 \u00e0 laquelle est ajout\u00e9e une indemnit\u00e9 de suj\u00e9tion. Ces indemnit\u00e9s sont major\u00e9es de la r\u00e9mun\u00e9ration des cong\u00e9s mentionn\u00e9s aux 1\u00b0 et 2\u00b0 de l'article R. 6152-35.\u00ab Les remboursements de frais professionnels au praticien par l'entreprise de travail temporaire refactur\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tablissement public de sant\u00e9 sont consid\u00e9r\u00e9s comme du salaire brut vers\u00e9 au praticien pour la part des frais qui exc\u00e8dent les limites des d\u00e9ductions de frais professionnels fix\u00e9es dans les conditions du troisi\u00e8me alin\u00e9a l'article L. 242-1 du code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale.\u00ab Ces \u00e9l\u00e9ments de salaire sont major\u00e9s de l'indemnit\u00e9 de fin de mission mentionn\u00e9e \u00e0 l'article L. 1251-32 du code du travail.\u00ab Ce montant plafond journalier des d\u00e9penses est fix\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 conjoint du ministre charg\u00e9 de la sant\u00e9 et ministre charg\u00e9 du budget. \u00bb\nTitre II : DISPOSITIONS TRANSITOIRES ET FINALES\nArticle 2 En savoir plus sur cet article...\nLe montant plafond journalier mentionn\u00e9 \u00e0 l'article R. 6146-26 du code de la sant\u00e9 publique est major\u00e9 de 20 % au titre de l'ann\u00e9e 2018 et de 10 % au titre de l'ann\u00e9e 2019.\nArticle 3 En savoir plus sur cet article...\nI. - Les dispositions du pr\u00e9sent d\u00e9cret entrent en vigueur le 1er janvier 2018.II. - Par d\u00e9rogation au I, les contrats pour le recours \u00e0 des personnels m\u00e9dicaux, odontologiques et pharmaceutiques, conclus entre des entreprises de travail temporaire et des \u00e9tablissements publics de sant\u00e9 et ayant pris effet ant\u00e9rieurement \u00e0 la date d'entr\u00e9e en vigueur du pr\u00e9sent d\u00e9cret, demeurent r\u00e9gis par les dispositions r\u00e9glementaires ant\u00e9rieures jusqu'\u00e0 la date d'\u00e9ch\u00e9ance pr\u00e9vue par ces contrats.\nArticle 4\nLa ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9 et le ministre de l'action et des comptes publics sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret, qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.\nFait le 24 novembre 2017.\nEdouard Philippe\nPar le Premier ministre :\nLa ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9,\nAgn\u00e8s Buzyn\nLe ministre de l'action et des comptes publics,\nG\u00e9rald Darmanin\n", "links": [{"text": "article 136 de la loi n\u00b0 2016-41 du 26 janvier 2016", "href": "/affichTexteArticle.do?cidTexte=JORFTEXT000031912641&idArticle=JORFARTI000031913837&categorieLien=cid"}, {"text": "code de la sant\u00e9 publique", "href": "/affichCode.do?cidTexte=LEGITEXT000006072665&dateTexte=29990101&categorieLien=cid"}, {"text": "code de la sant\u00e9 publique", "href": "/affichCode.do?cidTexte=LEGITEXT000006072665&dateTexte=29990101&categorieLien=cid"}, {"text": "code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "href": "/affichCode.do?cidTexte=LEGITEXT000006073189&dateTexte=29990101&categorieLien=cid"}, {"text": "code du travail", "href": "/affichCode.do?cidTexte=LEGITEXT000006072050&dateTexte=29990101&categorieLien=cid"}, {"text": "loi n\u00b0 83-634 du 13 juillet 1983", "href": "/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000000504704&categorieLien=cid"}, {"text": " ", "href": null}, {"text": "En savoir plus sur cet article...", "href": "/affichTexteArticle.do;jsessionid=6AC18DA8F3A545126A0611EC67E0BE0B.tplgfr40s_2?idArticle=JORFARTI000036086579&cidTexte=JORFTEXT000036086570&dateTexte=29990101&categorieLien=id"}, {"text": "article L. 1251-1 du code du travail", "href": "/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006072050&idArticle=LEGIARTI000006901250&dateTexte=&categorieLien=cid"}, {"text": "dispositions de l'article 25 septies de la loi n\u00b0 83-634 du 13 juillet 1983", "href": "/affichTexteArticle.do?cidTexte=JORFTEXT000000504704&idArticle=LEGIARTI000032436049&dateTexte=&categorieLien=cid"}, {"text": "article L. 242-1 du code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "href": "/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006073189&idArticle=LEGIARTI000006741953&dateTexte=&categorieLien=cid"}, {"text": "article L. 1251-32 du code du travail", "href": "/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006072050&idArticle=LEGIARTI000006901285&dateTexte=&categorieLien=cid"}, {"text": " ", "href": null}, {"text": "En savoir plus sur cet article...", "href": "/affichTexteArticle.do;jsessionid=6AC18DA8F3A545126A0611EC67E0BE0B.tplgfr40s_2?idArticle=JORFARTI000036086584&cidTexte=JORFTEXT000036086570&dateTexte=29990101&categorieLien=id"}, {"text": " ", "href": null}, {"text": "En savoir plus sur cet article...", "href": "/affichTexteArticle.do;jsessionid=6AC18DA8F3A545126A0611EC67E0BE0B.tplgfr40s_2?idArticle=JORFARTI000036086586&cidTexte=JORFTEXT000036086570&dateTexte=29990101&categorieLien=id"}, {"text": " ", "href": null}]}